
- git init : Khởi Tạo repository
- git remote add origin url : kết nối repo local và repo remote thông qua url


- push code to remote : 3 bước 

b1: git add -A
b2: git commit -m "message"

b3: ++ lần đầu git push -u origin master (master là branch)

++ lần 2 trờ đi: git push
 
*******
b1: tạo repo local : mỗi dự án tạo 1 lần

b2: tạo repo remote : mỗi dự án tạo 1 lần

b3: kết nối local và remote

-xem các branch hiện có: git branch

- tạo nhánh mới từ nhánh hiện tại git checkout -b branchName

- Chuyển nhánh : git checkout branchName

feature/login

fixed/login

- merge code từ nhánh A vào nhánh hiện tại: git merge A 

- git stash : đưa lại code về lần commit cuối cùng